係外國食過大麻，認真唔覺得有咩咁嚴重

以為食少少大麻會幻覺 會見到耶穌? 唔好on9
味道比煙香好多，老實講咩黑冰紅黑萬紅雙喜呢D我覺得臭到仆街，大麻一D都唔臭
上癮?有自制能力點會上癮? 有規管點會上癮? 打機上癮做隱青反社會就真係驚啦
你睇人地荷蘭人會唔會食到社會大亂?
有規管咁食一定比煙既影響細
點解香港仲咁保守?

無錢賺呀

因為政府冇錢分呀嘛
睇嗰單電子煙就知啦
淨係禁電子煙，唔禁正常煙
因為煙草稅

樓主好chill好有型啊

OP快走
我搵人幫你頂住

係咪仲可以醫cancer?

型棍子

係外國啪過丸仔，認真唔覺得有咩嚴重

邊個講嚴重 美國都準備開始合法化
不過就算唔合法都大把人食啦

爭咩鴉？煙同大麻都禁撚曬佢咪好。

利申：任何同煙以及火車頭有關係ge野都禁曬佢就最好。

Thomas

祭祖燒香

唔好亂up害人 溝酒好撚大獲 一定要同好close嘅fd一齊啪，如果藥力勁得濟+脱水+好多人會自己走左去因為太多energy而被人落其他野都唔知 會死人 英國啪丸仔死左好多人

電子煙係趁未普及，禁反彈冇咁大
煙草稅賺埋 都唔夠醫肺癌啦

呢個星期喺荷蘭...食咗幾晚都覺得冇乜嘢
人哋主要都係coffeeshop同屋企食..唔會影響到其他人

算啦 d連登仔唔信就係唔信

紐西蘭研究長期食尤其後生會變蠢就夠死la

不知幾撚正

真 唔好亂食 我試過飲醉左 大麻溝mdma同speed 個人斷左片 之後我fd話我嘔泡 返到又完全訓唔到係到發癲 以為自己take左coke 嘔左勁撚多次

害處細過煙就唔使ban?

點解要ban

cls 係咪真係fd黎 咁溝法好易死人 小心啲巴打
啲5感6覺全部enhanced真係好撚正
酒都係drug黎架 但唔會影響nerve system, mandy同K係同一種drug
訓唔著係正常，7-8am先訓得著 唔係點叫party drug
coke易上癮同個effect大上大落 mdma好似坐飛機咁慢慢升慢慢跌

利申發夢